{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ratan-bici-rijoteu-sincug-opeun-bogceung-nangman-gamseong-gonggan-fdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르빌리지애월 F동"
    },
    "text": "ルビレッジ涯月F洞は、済州涯月邑に位置しています。 宿は新羅免税店から11km、済州パラですイスカジノから12kmの距離にあります。 宿泊施設内では無料Wi-Fiと専用駐車場を提供しています。 客室には、エアコンとキッチン施設、薄型TV、シャワー設備、ヘアドライヤーなどが完備された専用バスルームがございます。 また、冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんも提供されます。 周辺には国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルなどの名所があります。 済州国際空港は宿から9kmの距離に位置しています。 ルビレッジ涯月F洞は、済州の中心部から14kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ルビレッジ涯月F洞で快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞は、済州涯月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞の最寄りの免税店はどこですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞の最寄りの免税店は新羅免税店です。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞から済州パラですイスカジノまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞から済州パラですイスカジノまでの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ルビレッジ涯月F洞では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞には専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ルビレッジ涯月F洞には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞の客室にはエアコン、キッチン施設、薄型TV、シャワー設備、ヘアドライヤーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞の周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞の周辺には国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞から済州国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞から済州国際空港までの距離は9kmです。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞は済州の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞は済州の中心部から14kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月F洞のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月F洞のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 464
    }
}